覺唔覺睇netflix好mk

睇套劇都Post IG story仲mk😂🙏🏻

睇韓劇=師奶/mk 妹
netflix 睇愛的迫降：好chill 好romantic

話俾你聽佢想 netflix and chill啊懵仔

Netflix啲劇一陣中學雞味

想知樓主睇開咩動漫卡通

MindHunter 中學雞?

係

點先唔中學雞?

hbo

又唔係問邊個platform
MindHunter 點中學雞法?

呢個重點

Netflix 播套hit嘅韓劇就mk

d殺人犯咁撚中二病仲唔係中學雞野

有冇睇過架，佢個節奏比中學雞睇?

用Netflix睇韓劇真係弱撚智
比錢睇韓劇

個男主角應該換呢幾個做
會冇咁mk🙇‍♂️

李屍朝鮮唔值得比錢？

睇netflix有咩問題
不過post俾全世界睇真係好戇鳩

屌個platform 做乜尻....Netflix 又唔係揀過先放

連登仔係咪on9到咁呀 netflix都反 我就寧願俾錢睇都好過上大陸網睇囉

Cls啲殺人犯中二病？
你知唔知佢地搞到fbi幾頭痕